今日同偶像同枱食飯，搞到我面都紅哂

點解Sunny可以咁靚仔
又有才華，又識作曲
拍啲片又好睇
又nice